教協宣佈 籌備全港老師罷課！

聽日 呼籲老師參與民陣集會
即使日間參與 希望校長彈性處理

至於罷課 星期六會有集思會
討論全港老師罷課安排！

個live簡直係義正嚴詞咁屌政府！

Pish

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

大家真係要各施各法 槍口一致對外
喺自己能力範圍內 做得幾多得幾多

預計罷課 日子唔會遠 會根據二讀三讀進展而定
會盡快制訂指引

有小小感動，大家唔好鬆懈，努力。

尊重學生行動 希望注意人身安全
希望學校尊重學生決定 唔好向學生施壓

罷課 肯定係全港規模
至於學校嘅禁罷課令 教協會研究有冇違反專業守則

因多間學校考試快結束 料不會有太大影響

要時間籌備 因為要制訂指引
上次雨革推得快 係因為催淚彈 同本身已經籌備緊
同埋今次多咗學校向學生施壓

屌你老母cctvb新聞 全部落地獄啦
做記得做到你咁肉酸 知唔知醜啊？

者

好啦 暫時唔屌你地教畜先啦

cctvb做到咁真係好撚肉酸

你老味83台果然提都唔提

校長會收皮啦